[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4338)

原來1001咗 =.=

Push this

半主是咪真

呢個先係1001

a米？

this

想知過左3點鐘會有幾多人改名

Push this
開返就推呢邊

Push

ac真係買唔過

AC米蘭全隊上天堂

半和 燈一燈大家先

$5000起家了

如果贏唔到
應該無咩人改名
因為跳哂樓

我講多少少

呢場-1盤係1月3日已經開 個時AC 3場主場不勝

客作客贏拖連奴 AC近況好轉 呢場上-1/-1.5合情合理

你買下盤要驗腦 我估上半場已經贏到

買2點波好過

A米大船

佢無真飛 skip得

Gun

黃色大字冇真飛=9up

講多兩講半主又落到1.83

明明頭先係1.93

贏左唔駛多謝我

有時間支持下黃店

呢場應該係我最後一次出水

大岩蛇咁落力 收左馬會幾多回佣？

沒了岩蛇 戒賭了

心有點累？

落到2.05

挽留

放棄

2.02

2.11>2.02

咁多post

下盤gel

因為開唔到半主要退出？

角細？

推返呢個

304

你係咪on鳩？

我幫緊大家分析場波 帶左唔少觀點大家未必諗到

打咁多字你話我係鬼？

244

岩蛇

Ac咩陣

Ac 唔出suso 條廢鳩其實可以買

有冇REAL FLY

觀點皇

Ac點買好 輸左$500

屌你老尾 再追意盃角大

師傅愈來愈高深
依家曲線演繹返被人屈做鬼嘅內心世界

追唔追好

食花生睇買上盤d人叫春算

太危險

雲蛇

ac讓深盤仲買既反省下自己係咪仲適合賭波

客了

我覺得唔會開 但想死追

想睇我發癲？

蝗賭會都上船

你買埋我果份

買左上盤 後悔了

法國得蛇好中意買上盤

LM大岩又撚狗

你地用下腦諗下

AC冇出唔少主力 主場幾場不勝

升上-1/-1.5盤口後仲不停落飛

兩隊連續兩場開2.5細 但2.5細得1.75水

外圍仲不停落飛得8水

睇好大球即有利上盤大炒

都係果句 AC半主 半場波膽要2:0 3:0

估計SPAL贏埋
AC撚讓到球半

半場00 肯肯定

上盤 = 莊家睇好
開下盤 = 假波

屌我都係

你唔講我都唔覺 岩岩一睇真係

AC米蘭宇宙戰艦正式起航

和尚係咪針左....
今日未見過10皮飛

你D字細隻左
羊錢了

Ac 贏唔到 10 1 屌大岩蛇屎眼

我1.5 2.5 3.5b

a米都咁多人信 到輸撚左就屌哂老母 無限loop

深盤

蝗賭SPAL

細咗幾多？

2.5s 不多說
贏了請支持黃店

Ac米

佢琴日有講話抖一排

琴日連針兩條

佢場場都上盤嫁啦

估唔到....
以為佢無限金錢..

我想問ac有冇出伊巴

馬會從來上盤尾盤升盤主要都係慢半拍跟外圍轉盤

如果一早就轉 即係睇好上盤

反之初盤唔同 今場學下野啦

意盃角大

馬會無得買半主

買左半主點部署

同路

無限金錢還無限金錢 連輸都會冇癮啦

似大波
Rip

冇

上盤買完 手震

免費官方直播LIVE

都有平手嘅

買左5000半大既我 點算

仲未入 上盤24

上半場20分鐘內應該可以gel頭

睇好半主 半大 2:0 3:0

A米禁屌

你都場場細波啦

熱廁劇本

奶蛇

大波真係撚狗 叫春咁叫得半格

重心 史帕 1萬蚊注

咁快9.5

Hi 角神

睇完u23睇呢啲即刻好撚爽 啲節奏爽好多

見到咁深 仲要a狗 真係唔買好過

可以叫春

a快1

水貨Rebić應該有粒

買咩

呢場贏左 反a米小隊解唔解散

A米好撚勁

唔該哂

唔買依場 有場重心西乙

準備好叫春了

好想買9.5

如果再輸 會唔會改個更激嘅名

唔解住下個月先改到名

唔會

見到啲廣告版就想笑

AC米蘭屌撚到

屌我都係 成日都想改名

你地唔會明點解我唔買

因為我多年黎堅持唔買-1/-1.5以上深盤

贏左一場我怕會心雄 但我啲分析係真心的

希望大家同AC齊贏

半主24

避大船,去驗腦先

見到蝗賭全a米都唔撚開胃

我都認同你嘅諗法

有冇角神出水帶領

師傅 我feel到你嘅謙遜係多咗

角呢狗撚

插水插到

A米屌撚到半場都過唔到
希望唔好禁屌輸波

李斯特城就真係要空難啦屌

過左

A米冇上呂布點買得落手

睇我表現

你地班基層學下野 點樣去諗一場波

從第1球 入球大細 盤口去分析

呢場半場就會中晒

差D 10
CLS

買ac對家

嘩屌 差啲世界波

絲打買咩 好旺我 想跟

屌 你靜少少好冇

屌 又無角 係唔係on9

真

A米facebook有直播

差d世界角ok?

似細波

射得幾好

十三上身

呢球入左就靚

個post好多大字 變左老人台

A米半場+0.5得唔得

係咁攻

好撚痴線

基層

a米禁屌唔入就好 爆角

英冠料唔好提啦

一係入一係唔入 有咩咁靚

連續5場意杯都角細 屌你

係 算係咁 佢呢下都算㩒低到個沒

林巴買左咩

角呀 屌

半場0-0

AC米蘭 屌到咁 肯goal未

買左上盤 想問踢成點

yes sure win

買左小1半場

睇波係一種享受 如果鐘意賭波唔鐘意睇波 有咩意義

屌 又無真飛

雷恩派錢

下半場先開始睇班人屌ac先過癮

禁屌緊

你係享受就唔會咒人空難啦

正正常常

通常㩒屌都係0-0半場

鍾意揸波呢？

估唔到大岩蛇都有罵人死基層既一日

Ac米蘭如果踢得唔好
我點放心比連加特你地吖！

珍

我咁撚嬲係因為suso 你去睇翻你就會明 我個場淨係買左$50 我輸1500都唔會咁樣叫春

又半0

果場係抵屌既

禁屌完咁快收皮要休息回氣

我都明白
好似頭先u23卡狗 我無針
但見到佢地咁踢波真係侮辱足球同球迷

屌 好撚好笑 呢啲鐘數 啲手足開始失控
Ac俾人入波先會點

求追數翻身注

我淨係知佢唔刷我失控

Ac無蘇素 查漢奴古
邊撚到會有角

入未

我有少少後悔無落注 感受個份刺激感

0c完場

屌 又角細

好撚刺激
我就快受唔住

A米下下都頂輸人

唔出伊巴都買

意大利波食屎大

ac最好比人屌返粒 大家刺激下

差啲偷到雞

雖然係隨心注 但都想贏

你估伊巴真係好撚勁咩

意盃係咁撚樣架啦
之前兩三季拉素國米ac羅馬一齊出局呀八強

比女含緊？

係卡利亞里垃圾 呢排變左公廁 係人都中出得

屌 角呢

開始有D空難味道.....

原來A米真係好撚廢.....

勁過其他前鋒 可唔可以咁講

要射啦

屌 買左半大

玩緊後花園？

屌唔撚係掛

意盃係極少角大....

+1/+1.5 點輸

角都無 空難100%

半大24

1:0

上盤點輸

快撚啲入啦屌你班垃圾

細波回飛

史唔撚係攻就咪撚控住個波喇屌

佢老味唔識射波架班友

屌你老味

屌你老母a米立即入波

A米真係好廢

睇你要佢做咩啦
Btw 單刀唔入屌你老母

屌你a米單刀唔撚起腳

單刀比龍逼失

ON9 單刀 自己仲推埋去個龍到

波都唔識射

屌你老母咩

屌 廢撚到a米

加左注點追數好

痴撚線

2020仲AC米蘭
唔屌啦 自己搵空難清接受訓話啦

靜心等候

我連加特都識笠佢啦

18場贏5場...

中場幫大家驗下血壓好無？
花仔為你服務

A米隻右翼咁撚廢既

1球球半

你都上左船

笑能4

全隊都廢啦

陳7都入到啦

打假唔容易 ac班友其實好勁

我都上左船 其實暫時睇落問題不大

想問下點解ac米蘭無卡卡朗甸既

開始聞到陣a米既7味

驚唔死得
送大家一程

好想all in角細

成班傷左 加度素又停賽

１：０！！！！！

單刀終於入啦！！！！！！！！

AC米蘭goallllllllllllll

屌唔屌得入睇呢下

有出恩沙基

goalllllllll！

咩話AC GOaLLLLlLL

咁祝你好運 唔想又見到你完場瘋狂屌A米

10

半主

EZ

嘩 廢鋒

大岩勁到

有你呢句 冇咁震了

即中

我愛岩蛇

識信一定信岩蛇

波蘭神鋒！！
邊個話佢廢過伊巴
出黎

單刀終於入

Piatek

妹完場

屌 一熄直播就1-0

終於入

客隊條防線鬆散到
失左一球應該會仲散 上盤中了

嘩 piatek識入波

AC米蘭終於唔洗空難

馬上20 快!!!!!!!!!

放心啦 最多輸半

廢鋒 帶帽再講啦 垃圾

Ok

1-1未

刷角啦仆街

比人炒架喇再唔入

原來Ａ米中鋒 右鋒都係垃圾
左翼先係勁人

要輸幾多球單刀

下次

單刀輕鬆冇甩拖

1:1未

半主cashes

角細有幾多掃幾多

真，角細又贏

黎多球先啦

大波易到 邊有咁多細波

熄多次ok?

信左岩蛇 買左ac盤

半場2:0 3:0 以後唔jer我岩了

當然
我都屌左半主

哈

仲要入撚到 屌

意盃 全部都主隊出線

半大得唔得

20 未呀?

rebic wo
克羅地亞國腳

成班起勢咁gel 諗起澳洲u23

唔係7號廢 晨早2:0了

早知我都屌半主 唔洗睇全場 又唔低水

得啦 好快2-0

半主有1.83 不過無買

大家對 Ac有啲信心 好無？

角細太遲了 低初盤咁多
SKIP算啦

班後防垃圾到

冇gel 睇落唔差only 做好心理準備輸半

1:1

世盃佢都有份carry

a米識入波 因為冇左傻西suso同傻西查漢

全場仲危險

Ac10.5b

輸

屌你

百屌成材

臭mao 晏啲一齊轟祖

唔好入啦
半場1-0好了

真
d 1 touch 射術又渣
頭鎚又唔得
係走位好d

買左了

11。5角大點搞

真 suso出波出落底線 我都踢得好過佢

客盤唔撚駛叫了

我大岩蛇話既

贏完1球外圍仲讓緊1球9水

輸多幾球就有之

靠費路卡利入波等於靠龍門補時上黎入波

角細掃貨未

AC之後要等0345

入錢

見佢高水1.88就屌咗少少玩下

呢條柒頭以前吹撚到才華洋溢

0c

係

買11.5s

屌 3角都無

收手
意盃咁多年都係８－９成場次都角細
７Ｍ有晒紀錄

真 之前收埋rebic 唔知做咩7

半大集氣

依場似大波

呢場一係1:0 一係1:1 唔會有2:0

有排佢踢得ok 但今年真係成個毒瘤咁

博爆冷博整極唔得

反A米大聯盟是咪要解散了

條撚樣無腳好波... k角位出波變左解圍 勁on9

硬係形住個傻閪當拿隆馬會派膠

快

客隊完全被動

屌你老母垃圾７號又浪費機會

我屌你差d入

個7號真係唔識㗎喎

7號真係好能廢

屌你7號起腳慢撚過學界

11未呀

6.5C 想買

又係個金毛mk 係咪唔撚識起腳呀dllm

屌條7號唔好再費D

檢多少，有冇人見到我女神

茄喱啡都是人呀

呢件係大佬
靠細佬先r到個後備位

以前吹到係保方接你班人

10.5b 針撚到傻左

真 屌你老母廢就唔好染個咁易認既頭

屌你老母 心臟病 a米快入

金毛廢撚到 學界料

邊能個你女神

唔反A米了

點知

完左場再考慮 講真我係憎suso唔係憎a米

咁能廢學人著7號

我諗起尋晚對拉素個隊意乙

波鋪唯一絲打

半大未

莎莉

客隊企

6.5b

踢緊呢個大佬黎 細佬先係

百屌A米變左做針對個別球員

７字岩晒佢

輸到去咗做雞

改名suso環球空難巡迴演出

客追和未

準備

...就做人老母了

好耐無見到佢啦

下盤點部署好

下年先

客快追和

下場

真係就啦

屌你個後防

你個名

piatek係咪打好啲 呢場比人睇辦買佢

11。5大 一次衰過一次

2兄弟踢同一個位仲要同一隊
其實都幾搞笑

傳熱刺 好似

屌你客隊下下都大力轟

重新推多次

意甲官方免費ＬＩＶＥ

高清少ＤＥＬＡＹ

唔係成日有

追和呀

個金毛咩名好撚廢

又半細

睇緊 thanks巴打

睇緊

王騎

Thx 乃

11111111111

111111111

金木

肥仔易跌，會搏到十字馬

王騎正垃圾

雷恩回撚到

7.5s?

肥係原罪

屌 半大好無

屌 未跑到入禁區都無力啦

度下場囉 補飛最易死人

望住個7號
諗起一陣又要見到連加特
就有啲燥底

小1想走水，ok?

半大24！

要跳樓啦

卡斯迪利祖

咁都冇紅

史帕爾開始有d攻力

DELAY太高可以F5
F5完DELAY得10秒

又角細

屌你老母砍去邊

半大好無

冰實

右邊真是廢到癲

A米成條右邊都好廢

7號廢到隊友9斬都唔想傳俾佢

唔係個7號 應該2:0 3:0

踢成咁好難有人買你喎屌

半大2424242424

後腳傳係咪好撚勁呀
你隊友跟唔到呀柒頭

屌你老母個7號
花式後腳比醫院波
想害死人？

7號做乜鳩

7號斷腳未

見到客隊啲走位同出波

師傅 兩點波有冇咩諗法

史班撚樣死都要遠射㗎喎

你買左？

客隊真係下下廿幾三十m轟

7號幫(對面)手開半大

個啲唔叫射 叫斬波

懷疑收左錢打假....

22222

a快3

2222222222222222

我大波

3:45 應該點部署

ok

a快4

真？

333333333333333333333

333333

半主囉

連送兩角

10.5b 心如止水

d角又開始撚狗

AC半場前整多1粒

對面中龍就應該會入

廢柴又gel

唔係7號已經6:0

呂布熱身 細波補角大？

8.5s大落飛 1.93變1.76
on99

現場球迷好俾力

宜家啲7號係咪吖豬吖狗都著得

大岩蛇應該冇估到7號咁廢
如果唔係晨早入3球

屌 食角

岩吖 走空哂都咪撚比個7號
不射男黎

英格蘭七號 牙連

成日假封 屌

我諗唔係佢應該入多2-3球

7號直紅啦屌

On9 7號鏟人食牌

7號條撚樣咁樣鏟 真係on99

勁喎 準備去ac米蘭

懷疑7號買重客盤

換ibra啦屌 條傻閪根本唔識踢波

我落場踢啦仆街

史又唔撚係勁 好心佢就打快啲喇

射乜鳩

我踢都好過佢

屌你老母 啲人唔比波既

成隊都on9
大好機會又傳膠波

小1只求走水

半大我扮狗叫

隔離嗰個冇人mark自己起腳on99

唯有靠下半 廢老入一球 2:0 完場大家開心

半大

EZ 2-0

屌

2:0

7號唔屌了

Ayumi 好爛賭咁，入親都見到

叫啦

7號仔！！！！！

唔屌了！！！！

7號入波

想買半大 買左角大

Goallllllll

7號 唔反鳥

嘩屌你百屌成材

咁撚樣入呀 hea到

我岩

屌你7號

哇屌 7號呢球幾靚

燈到

雷恩盤有冇同路人？

終於入 條廢鳩

7號比你地屌到入靚波

頭先邊個屌人金毛？

屌 角大收皮

岩蛇愛你

咩話 邊個入波呀

大岩蛇又中

咩話 廢佬都未換入就已經2:0?

好撚靚

一單還一單

終於唔係失望
補飛
戇鳩羸硬傻閪先補

汪汪

7號條仆街終於入波啦

我

好耐未試過睇live

入左波365都未響

召喚 大岩蛇

燈到7號入

大岩蛇勁中

Sor

聽日去染了

唔屌唔得咁撚ON9
咁樣鏟唔紅算佢好彩

大家加油 大大力屌AC

頭先第一球半刀真係是撚但cup都過到 咁都炒
但呢球咁靚 算你啦

+1/+1.5無希望？

半大先收一注了

又射得幾靚

suso絕招

下半場要8c

主盤手足加油 收錢訓了

以後唔反A米了

第3球有無機

但係我冇買 屌

半主收錢

開賽前買埋讓和
應該唔會柒到畀人追和掛

費撚過左落ac 生生性性呀大哥 入多粒啦下半場

睇怕無了

suso心諗 正選位molamola

伊巴出埋黎應該主其他

AC米蘭半主報數區

+$9.3

要睇多陣先知 a米西隊黎

師兄我有幫你叫半大 買5000有冇得派下 輸死

6.5 入一注啦

+$0

$10

成1.93倍

+930

屌 你幫人叫 好撚偉大？ 球波係咪你入？

Gel 得 2球
瞓先

買左100A米半主

唔gel得

Sickball

+440

屌你我都屌到7號反皮啦
佢入波係咪又有我份

笑撚死咁撚樣迫人哋派錢

有冇我u23水咁正先
今晚想屌巴黎3格

又貼

仲有冇人敢反岩蛇?

戇鳩 咁樣乞法

我了

A米只要唔好廢到畀人追和就點都唔使輸

你-1？

個個90號當拿隆馬好撚危險

講左野

派埋Ok? 我有份睇住比數變2:0

咪啦 我形住巴黎呢場會二次重創賭狗

唔該哂巴打 我派200比你 留馬會id

唔係佢細佬90號點會踢倒意甲

沙特9.5b

30424488

多謝大岩蛇大佬，我輸到反皮多得你慈愛關照受小弟一拜

仆街冚家鏟買10草

我買咗1/1.57 1.5 2.5 3.5b全部平注
補唔補半注no goal好

派你老母

我認我冇膽
上盤+讓和 贏咪當贏半

25335022 thx bro

易到

666

呢場冇計喇 我都話得80%信心就係驚客唔撚刷

屌 岩先打緊機睇左都唔記得啦 仲有祖記

Ky ko u

皇者曼今晚有冇手足支持

係 點夠佢同bogo鬥

11.5s 0壓力易能到

雷恩點睇？

想買雷恩

雷恩10000%

2:00雷恩上盤 唔中搵我

雷恩Ok?

點先知大剛岩有買定冇買

02:00 法甲

搵你一齊Jump?

一定冇
佢唔會買深盤

記得呢場係到數角你就話我gel
係到嘈嘈嘈
嘈撚到70分鐘停到完場 我屌你老母臭閪 祝你輸死

祖記咁深真係要睇我朗發揮

隻字細左一格
佢信心唔大
應該9UP注

19打3 鬼盤 skip

雷恩對家ok?

佢最多買-1
高過-1唔買

狼隊-1 gel

2:00 西乙大球

幾耐之前

gun了

Wahhhhh 跟

唔Skip了 跟

@差 跟大岩蛇了 鬼盤買護級隊

訓了

咁啱派左半主 即推

2點法甲 主隊排尾2 對 客隊第3
呀婆都識買上盤！

每日一祝福
a米2.5 3.5 gelgelgel

又潛

Agger

尼姆(主) 對 雷恩(客)
客 [0/-0.5] @ 1.87

雷恩重心了

上盤獵人

岩蛇要左下盤都想贏？

改名未

-.-

針對？
平時又唔見你地咁樣對其他人

陰巴唔係咁記仇呀
嗰陣賭咗冇耐唔識規矩
大和解 ok?

yes

雷恩全日爆裂重心

西乙要主

有冇人跟左岩蛇買下盤

有得燈 主怕西咩 skip 訓算

我知佢要左我唔撚買啦

西乙大球

想射埋落蛆
不過應該最多贏半格

不嬲

輸就賴大岩蛇
邊有得輸

祖記1.75唔太開胃

車俞

係 邊有必勝 唔係上就下

聽朝對答案

大岩呢排著燈,不了

2點仲唔訓 仲生命賭波
訓算

跟唔到岩蛇真飛...

各位既祝福我收到哂
唔一個一個回了
感謝

西乙即場狗會個角D倍開到錯晒

5000輸

打算賭到聽朝

咁要買咩

史帕爾俾番半格嚟好喎

得仔同路
奸爸爹

佢啲出波...... 難少少

錯咩

蝕左成格
出面開緊8.5了 佢仲未轉

証明會中角大

差D 3:0

屌你老母波蘭仔
咁樣唔入

我射都入

6分鐘半大......

場西乙NBA?

AC整多3粒

角球？

尼姆屌到讓平半

雷恩ed

入ac角大？

而家都分鐘兩角 都開唔到角大

快手

而家都十分鐘兩角 都開到角大

狼隊100%

我屌你老母波蘭仔

屌 咁撚靚單刀唔射

雷恩上啊

空晒ON99

列碧又響禁區思考人生

啲決定咁慢點做射手？

火力轉屌9號

今晚曼聯對狼隊兩隊都伏過我

A米7.5b

曼聯穩

呢場Skip啦

開季到依家追左10場好似都輸哂

雷恩快入爆主隊

開季咁閪

蘭斯半大24

我估獌1:1/2:1

穩伏

手足 睇下西穴角呀

A米角大24

屌 啲把握力奇差喎

冰島半場7-0cls波

射落個守龍都有

無角咩都無

你叫傑斯都唔支持？

10.5b?

A米入多球保險球都得掛

反ac小隊

8.5先考慮

場西乙係做乜鳩

無限碌地無限回傳 養生波開始

碌梳呢隻獌都唔支持宜家既暴連

收到 咸巴

A米準備比人絕殺2:1

大？

口裡面個個都話想佢輸到降班
但心都係想佢贏

角呢

6.5b入？

買左？

我報只會得一個方向

呢個問題有啲蠢

A米碌地大賽

無角

真 成場都係咁碌

電思被禁屌

認清咗成為中下遊嘅現實了

又空難又斷腳 個個都係照買 我屌

使唔使呀咁樣鏟

伊巴上咗？

曼聯睇緊2.5細

上盤開得出唔反了

因為我都覺得馬會想引人買下盤

打榜尾都咁樣 假到

贏緊2球咁樣鏟為乜呢

SUSO

Suso in 角大？

屌 suso 上盤已針

馬會宜家好縮皮

今年金卡 送祿怡冰室2人套餐D食物同茶記差唔多

上年盲送沙田際會軒
以前銀卡都送百勝廳, 感覺仲好食

屌8.5s想跳

換入Suso
AC無入球了

使乜換mk仔 放件垃圾入黎

呢個打靶仔

阿特入未

即刻補多注 no goal

屌。。。 上盤手震

伊巴染左金色踢對面既

細佬唔識咩金卡銀卡
想問咩黎？ 投注幾多先有
最廢係咪我地果張藍色

贏緊2球咁樣鏟傷人都幾仆街吓

雷恩快入爆對面

真。。。

新手一問

角大未

曼聯對浪隊？

3-0

3:0

30

3-0 ez

藍色係智財卡 入錢拎錢用

銀卡金卡黑卡係優越卡 其實都係廢卡
不過佢會請你食個套餐 同唔洗排隊

金卡每年投注額要500萬
你張藍色 5毫子都唔洗

藍色戰神卡嚟

Theo

ac 3-0!

唔反AC了

200抽保底出SSR

ac米蘭gel得未

咪就係

Gel!

唔睇啦 部署祖了

空難左

係咪佢會自動比你 我成日係波po見人show金卡 好似好撚fit
馬會會員咁

師兄 幫你叫咁耐 唔係唔派我？
輸4了

3.5b -1

好心刷完入球就刷角球啦

半大只需....

角細gel得未

金卡黑卡好撚有錢

一隻角都無

投注額夠就有

44444 繼續

強烈要求角古路改名

好撚勁啦 我不嬲當佢地係有錢佬

4

一定唔止500萬
來回數刷2000萬左右啦

通常輸番黎

黑卡就有錢 金卡都係廢既

屌你老母玩緊攬球呀

角波 keep going

肯刷下分，金卡基本野黎啦吓嘛

仲有隱藏白卡 角球神專用

我淨係得白卡

角角角角角角角

聽講渣住白卡搭巴士2蚊就得，好多福利

ccccccccc

師兄 明明係我親眼睇隻個波過白界 係咪應該你派我呢？
輸到就快要Jump了

角球冰實

籣ccccc 爆Ccccccc

有冇曼聯支持區

100%曼

屌 on9 差
最愛你了

真心覺得佢地渣住張卡 賭波都高級d 又可以入馬場d房
我完全唔識馬 同馬場
剩係知入得房都高級人士

全中派500 尾關巴黎半大 訓先

加油我了

Ac 比Cccc

幾時上呂布呀？想睇呂布呀屌

雷恩即場死都唔轉平手，客FG

投注站都有房 任飲任食有獨立電視梳化

9.5 8.5 7.5 6.5s

中

80分鐘啦

Ccccccccc

lm

Ccccc

施丹出界

8.5s 補個7.5@5 輕鬆羊

蘭斯快啲刷cccccccccccc

5555555
繼續

55555

多謝

賽馬先開

其實有咩食? 冇入過去

Ac比角

AC條左路好撚勁

支持

有波播都會開 就算乜都冇 拎住張卡 想幾時入都會俾

Lm

有時見佢欄住左

快手俾角

場西乙做乜事

薯片朱古力餅個啲 野飲有汽水保礦力咖啡etc

6.5 入？

Ac ccccccc

AC整多1粒

唔怪得冇人去咁

咁係唔想俾人白撞 知定嘅會自己拉開入去

Hi

我發現我無開優越
所以唔會有分仲想睇下我有幾多分 可以計下賭左幾多

你賭好大咩

蘭斯入一粒ok?

場西乙點部署好

唔大既 但都想睇下d分 j下賭左幾多係馬會

西乙角未

好似要連銀行戶口入錢先有

有分就入到囉

艾米 3C未

叫角都叫到喉嚨痛

咁不了...聽人講 賭馬會切記唔好連戶口

米蘭真係要俾角

唔係你諗住會有咩食？
佢又唔係週圍有呢D獨立房
唔通突登過去食杯麵咩？
賭得上金卡都唔會志在呢D野啦
我響屋企嗌Pizza唔好？

優越唔駛開 狗會自己會搵妳

唔洗

力頂6.5 7.5 8.5s

所以入去應該係D 紅卡佬

一粒輸半都好呀

角球同我冰實

好撚多人金卡黑卡都偷野食

紅卡好似無

要黑同金先入得

Ac 6.5b24

米蘭無角就死左佢啦

今日全角細了

紅卡冇得入

A米比多球

補少少7.5咪幾好 成5倍

咁撚折墜

大波？

下一口 祖記 轟

睇下自己戶口有幾錢好過啦 j卡有用咩。。

俾角呀屌

入馬場好過, 金卡有得任食點心

想問下呢場波補15分鐘補唔補得返佢地碌地既時間

係咩，賭開1-2千又無人搵我
我可能揀左唔收信唔收email

咪就係拎哂啲錢黎換張卡

紅卡好似6000分

100蚊=1分 好似係

又冰角

60萬先有紅 我個季一萬一注先有

嘩 豬腦去埋國米

唔關事 係貪小便宜 賭到有金卡 都係賭緊零頭啦 有啲連廁紙都偷 有鋪癮

放棄 唔叫

黑卡金卡好似一年免費入馬場食幾次自助餐
另外有D幾實用既禮品換下

偷黎有咩為啊，有得張卡都唔知送左幾多錢比馬會

比個連角啦

官宣了？

993

同個啲有錢仔鐘意去7仔偷香口膠一樣

咪又係自己啲錢嚟

金卡得1餐祿怡冰室咋 仲要食垃圾

宣左

我五萬一注，一星期有8000分左右

3.5大